香港義士歡迎北京出解放軍！（Chapman Chen接受波蘭電視Idź Pod Prąd TV訪問）

Hong Kong Activists Dare the CCP to Send PLA Tanks to HK! (Chapman Chen, Idź Pod Prąd TV, 2019-7-27). 香港義士歡迎北京出解放軍！（曾焯文接受波蘭電視訪問）